細細個唔明點解奸角 鐘意唔認真 同留主角一條狗命 大個終於明

就好似你玩爐石 間唔中都會BM人地咁
其實只係為左睇人地垂死掙扎個樣
難得有得玩 咁快完左就無晒意思